# Задание: Сервис заказов и сервис доставки


## Необходимо реализовать REST API для сервиса заказов в интернет магазине. 

### Сервис заказов реализует следующий сценарий:
* Пользователь выбирает товары на витрине интернет магазина
* Добавляет товары в корзину и оформляет заказ с указанием адреса доставки
* Система возвращает статус созданного заказа и рассчитанную дату доставки

### Примерный набор методов сервиса:
* создание товара
* получение товара по идентификатору
* получение нескольких товаров с лимитом и оффсетом
* удаление товара по идентификатору
* создание заказа с товарами и адресом доставки
* получение заказа по идентификатору
* получение нескольких заказов с лимитом и оффсетом

## Необходимо реализовать gPRC API для сервиса доставки в интернет магазине. 

### Сервис доставки реализует следующий сценарий:
* Клиент передает сервису заказ с товарами и адресом доставки
* Сервис рассчитывает и возвращает дату доставки на основании адреса доставки

### Примерный набор методов сервиса:
* создание задачи на доставку
* получение задачи на доставку по идентификатору
* отмена задачи на доставку по идентификатору
* отметка о выполнении задачи на доставку курьером

### Примечания:
* для реализации HTTP REST API использовать openapi-контракт
* при реализации методов сервиса можно использовать inmemory хранилище, например github.com/patrickmn/go-cache
* чтобы закрепить контракт, например для фронтенд разработчиков, proto-файл описания сервиса рекомендуется поместить в отдельный репозиторий, а реализацию сервера рекомедуется поместить в другой репозиторий